明知自己身體頂唔住 拜登都死都要出來選 完全係損人不利己

之前對呢條友一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經做過副總統,又唔係未選過總統
美國之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望侵侵加油......佢要有命參選下次總統選舉

拜登要為美國左膠大愛人民幣

快d死啦屌你老母 行條樓梯都仆三次
成兩個月都未開記者會 都唔知你選來做乜

敗燈：我選到你吹咩

係選真正總統黑雞

選人不利己
加速自己病情 重拉埋成個美國陪葬
以為佢同美國有深仇大恨

成兩個月都正常唔到做野

佢宜家真係死左就全世界都仆硬街

港父身體好強壯，屋企都唔洗著衫

死撚緊
屌你行條咁既樓梯都仆成咁